點解數學好既人多數都係毒撚?

其他科反而唔會咁
好想知點解會有依個現像

知你數學好喇

係你識親嘅都毒撚啫
大撚把人數勁又charm (例如我 )

-.-

Show Blocked User - 笑波子

因為毒撚多數揀嘥銀時

成班辣殺N賊仔圍爐打飛機
明明你班就係其他科都廢
先覺得自己數勁

毒撚多數成績差
淨係揀得起嘥銀紙同N賊

左腦右腦

為師數學5**一樣溝死女

靚女又點
有j既

欣師文又得
理又得

食學生妹最叻

物以類聚

樣衰嘅識返樣衰

樓豬不願面對嘅事實

通常真文青 都數學差

Phy 好既人通常幾靚仔

真正既咖利略有咁型我切

伽

公平咩

你入kongu civil屌打佢啦

做乜po我上黎😳😳

我數學得一但喺都係毒撚

又毒又蠢真係幾慘

依個世界公平咩?

人唔笑

巴打們你地要講清楚好既定義
每次exam 都拎A/DSE lv 4以上先叫好？
定pass 都叫好

5**係最低要求啦

讀緊數學系果D

馬料水大學嘅數學系好多毒撚 唔係講笑

笑撚死我
大把工程狗 FD 數學得3以上個D咪
學人去讀civil/EE/BSE

工程其實都係sub數多

係poly N賊呢啲辣殺科先咁鍾意sub數啫
無計啦 鬼叫收咁撚多後門狗咩
以後門狗嘅智力 鬼識得自己砌條公式出黎咩
咪唯有好似教特殊學校咁淨教佢地sub數囉